[極醜惡] 一人N個你見過最柒既街頭音樂？

是咁的，近幾年都多左好多巴打絲打玩街頭音樂。但隨著樣野開始發展蓬勃，就開始出現一堆害群之馬啦。譬如話基本chord都未撚按得實既自稱結他手啦，錯key甩撚曬Beat走撚曬音既Vocal仲有係度鳩拍輕重拍都唔識既cajon手。 例子如下.....

and more…..

咁個重點係 呢班人好聲好氣同佢講佢地係唔撚柒聽，而會係覺得人地串佢係嚟踩佢場。我地擔心既地方係唔希望其他人見到呢班垃圾就會一錄鳩打一船人覺得所有香港既真. busker 係咁撚垃圾。 所以我地成立左個facebook page 同 IG page。

希望大家都可以留意下 幫手化身成為fucker 拍低一堆唔撚知出嚟做乜柒係度自娛死撐自己無問題既「busker」並投稿比我地。就用大家既聲音話俾佢地聽佢地既問題係邊度。希望大家支持。

FB Page ：

Instagram :

另外都可以 add 我呢個 ac :

投稿方法：
1. IG direct
2.
3. 係呢個post留言都得（不過記得比片既link我）

留名
一早想屌柒班mk好耐

你個名

跑步 文青 行山 busking 香港人乜都一窩蜂
遲下唔知到邊樣

pish

真係唔撚明點解

有無人有片呀

做得好呀 , 一早就覺得好多人都係為左溝女走去Busk, 有時去海邊Hea下都嘈鬼住哂, 好多都係成班自high...好嘈好難聽

上星期係尖沙咀海傍有條女唱到含住碌撚咁

肯定無人夠呢個爆

前幾日係fb見到
有人係天水圍銀座到唱
結他未tune好 歌詞未背好 歌又唱唔好
十足十係K房望住隻moon校高幾個key係到唱

fucker都有上連登

琴晚係fb睇到天水圍個個
笑到仆街

出得黎busking好心練好拍子,音準先啦
成日話人唔尊重街頭文化,扼殺本地音樂
有無諗過自己做得柒唔自己反省下?
利申:支持本地音樂

全職毒撚（好似係）

世界級走音

第二段條友好撚勁woo
咁叫噪音？

邊條第二段

哇屌天水圍果段乜料

由頂數落第二條link
定你既數學係由底數起？

條友唱到趕收工咁喎

呢d都叫要求
Fucker手鬆左啵

已經冇左
隻歌cut曬d前奏、間奏，算啦
Pattern一成不變，都算啦
首首4/4，都算啦
主唱冇台型睇手機唱，算啦

一開口粒音就甩左上太空.......

其實個和音先係恐怖之處

其實都係，不過如果你話有時有人點唱，識彈 但唔記得歌詞 望望電話都可以接受既

但長望就

原來就係你開呢個page
like左好耐啦

busfucking 都係為食女啫

和音係結他佬廢，冇左和音我真係覺得唔差

你覺得佢趕收工係佢甩beat 甩得差
呢個係編曲問題，香港有幾多歌手識音樂？
陳奐仁，fred 真係識識音樂編到曲又唱到下係咪紅到大紅大紫？

但如果講用聲，音準，同唱腔其實算ok，係把聲薄

如果你下下用第一粒音作準，咁我諗唔好話adam lambert，bruno mars，bono都要收皮

特別係條片錄得廢，音色又打個折
如果個mic靚，我相信出黎效果一定唔會太差
其實宜家如果由第二/三十秒入，冇左個垃圾和音，我真係覺得佢ok

利申：有玩過錄音

Jelly 話人地....佢自己咪又係垃圾

屌你老尾啦d和音...好撚勁係邊呀
好撚勁難聽呀？

同埋咁都叫好撚勁既話
證明你無要求

笑撚死人
骨頭音樂評人垃圾

d mk真係咁諗架

lm

自己都有玩開樂器
成日都覺得自己仲係玩得好差
唔敢係其他人面前玩
唔明點解班垃圾咁厚面皮

果隊骨頭音樂真係好撚難聽

有讀者提供情報： 骨頭音樂走去人地都撩開戰

傳送門：

pushhhhh！

我都唔明點解咁多人肯同jelly一齊出busk
俾佢手結他/cajon拖低哂整體水平之餘仲要俾佢吞大份錢
條友有時唱本地獨立樂隊d歌 持住冇乜人識就亂鳩咁黎 歌詞都唱到錯撚哂 仲要講到自己幫人宣傳咁